# django-project-cicd

Repositories for test task for devops position 
Тестк самого задания и его декомпозиция на подзадачи:
Взять любой open-source проект на php(laravel)/python(django), форкнуть его, поднять его на нашем сервереб упаковать в докер и сделать ci gitlab(так 
чтобы можно было коммитнуть и посмотреть как изменения приехали на сервер автоматически)
Декомпозируем задачу:
1) Взять проект на django
2) Запустить проект.
3) упаковать в докер.
4) Сделать gitlab ci
	4.1) CICD пайплайн - обновит докер образ приложения
	4.2) запустить на сервере 
